關機前後電量唔同 係咪代表粒電開始虧？

本來45%閂機再開機變咗56%

同埋有時用一陣啲電扣勁快
有時就用好耐 電量都冇郁過
明明都係用緊lihkg

有人偷偷地幫你充電？

可能未 calibrate好

姐係點

即係要calibrate好先

恰鳩我